邊到可以買到聖誕火雞

唔係聖誕節 又想買火雞
香港有邊到可以買到？

一田望吓?

幾多隻先 多既話搵燒山
佢之前賣過火雞
都係整者

叫餐廳整，貴啲應該會做，依家又唔係多生意